聽到落雨聲會打冷震

有冇人都會？
一聽到落雨噠噠聲就起雞皮
睇戲有落雨情節都會

有
冇

吾會

咁瑋落大雨你咪震過按摩棒

講粗口嗰陣打冷震就試過

咁你屙尿一定震得好犀利！